你班契弟仲唔科水！熱狗仔隊倒蝕喇！

越黎越相信熱狗仔隊只係鳩達cap水既一個項目
囉黎貼熱狗營運同自肥

七一乞唔到錢同火鳳tee滯銷
書展幾十萬蟹貨同場租
搞個唔知有冇人去既天才表演show
蝕到仆街

而家又黎同人講熱仔隊唔夠錢
有冇咁啱呀⋯⋯

半年可以蝕到194萬

現時估計熱狗約有300萬

都當人on9
你請成隊私家偵探半年使唔使100萬呀

擺明拎左舊錢做營運資金

悠月x仲唔上水交代下？

定已經俾人炒左？

其實係有諗過，如果你真係搵到d好爆既料，可以影響到政局，我真係唔介意蝕小小比你賺

但知道係乜撚都冇丫麻，你仲夠膽話蝕哂，咁係唔係代表好快有新一輪的籌款出現？

如果你唔係收左唔見得光既錢，每日得百至300既觀眾，跟本唔可能養活成堆熱狗

究竟真相仲差幾遠先見到……

會唔會係自己吞左準備移民 (A.K.A. 海外建國)？

松泰每月數十萬頂到既

共匪豬隊友錢志庸打晒龍通, DQ唔到佢

眼見佢地仲生存到係好撚燥，雖然屌佢地屌得好過癮，但好似真係冇致命一擊迫撚到佢變廢土咁，唉

等多3年

金主出題:用成集開黃毓民波
鳩達:課夠幾百萬先肯

你唔覺得睇佢地垂死掙扎醜態百出咁cap水好爽咩

倒蝕 人唔笑狗都吠啦
一百九十幾萬咪就係拍咗兩段片，仲有 d 咩做過出嚟
仲想叫人科水，叫射撚滿嘔番果三十幾萬出嚟先講啦

人地返緊工撲水啊，唔係點接書展堆蟹貨

佢已經好努力賣tee架喇

quote錯添

仲夠膽講熱狗仔隊
諗過第 2 個 plan 好過啦

由頭到尾只覺得黃洋達係條cap水狗

真係私家偵探好貴
不過有無請無人知

其實熱狗而家同花生台冇乜分別 一班垃圾圍威喂, 節目冇人聽, 水又冇得Cap, 燒光燒盡靠毓民Cap返嚟嘅錢就正式收皮

會唔會連捐款都係督出黎
引你玩熱狗以為好多人捐
就出黎爭住捐

所以個撚樣成日都交唔到數出黎

課金新玩法